機場6點清場6點清場6點清場

代朋友sd
無得face check
航空公司已經有message
6點會清場
依家撒緊遊客去T2
撒哂就清場

快啲sd俾你地啲手足朋友
現場上連登極慢

係咪鬼自己起底

推

推推推推

推推推推推推推

推啊喂

快啲叫朋友走人
今日目標已達成

幫手推

喂 有無人同我一樣聯絡唔到在場朋友
打去接聽左無聲 whatsapp單tick

推推!!!!

推 唔該

推啊唔該

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1655都未完，提防聲東擊西！

快啲推啊唔該

要多啲人睇到 仲有48分鐘

推到上熱門

推到現場手足睇到

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

AIR DROP

屌入面成幾千人
幫手推到佢地收到
我已經聯絡唔到係現場既手足

走走走，不受傷不被捕

推啊

走走走走走走走走

你都on9

一定唔會六點
之後就唔知

走走走走

依家撒左一大半遊客啦
同埋佢地寫到明機場封到12點
唔急急腳清走啲人12點點樣重開

仲有 大家都係為左手足
唔洗下下都on9前on9後既

推到上月球

如果停水停電,大家要有對應方法,依家唔係賭政府敢唔敢

依家政府無野唔敢做,係要做足準備

push

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

機管局仍有大量抵港航班未有取消, 暫時最遲係21:05

散水撚

快啲走pls

走呀！！！！！

未必有用，佢轉停澳門已經得

現場情況 大批遊客要去T2
準備好係T1困獸鬥

走啦馬上

今日佢哋塞住唔俾旅客出境咩

畜: 成幾萬人點清呀....
畜上司: 屌你咁撚蠢 搵人係連登大量開散水POST 話定咩時間清場 我地再配合D圖咪得LO
畜: 係WO 老細

冇得factcheck就收皮

be water呀屌你老母
叫人留守真係鬼嚟
機場啲員工都走 你哋仲留係度做乜撚嘢

喺度講都冇用
機場好似斷網

有前地勤教路，如果有需要請打警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開晒

快手推 幫手叫身邊啲朋友走
暫時有朋友聯絡唔上
現場手足都幫幫手叫人走
唔好白白送頭

Pushhhh

T1 Arrival & Midfield 有商鋪開始落閘

快d走啦 推

我無野講

Push

紅色三毛送頭警告：大量不活躍用戶上水開post，叫人留守

推！

收皮啦P牌仔 邊撚個係鬼都未知

推啊 走啊

有朋友禁區返工已經唔俾走!!!
話我鬼都好快d走呀！

咁你咪咪撚聽囉冷氣軍師

走啦

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

你地唔走我地點清場呀

真心驚大家有事散去其他地區好過比人困獸鬥

直接打電話
現場打電話仲收到
收whatsapp都暫ok

Same here 電話都打唔到

［非常重要］立即離開機場 6點後會大屠殺

手足坐左2個月？
依家落街散步都要俾人扑爆頭

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

圖都冇張講乜柒？

要走可以 唔該捉埋身邊嘅人

頭先打到，wtsapp 單 tick

多謝絲打幫手俾料
轉頭又有人話我無fc要收皮

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

.

唔好痴線
機場無補給無乜路可以走 留係度等拉

個朋友岩岩走左 出到黎先聽到電話
機場開始斷網

海關佩槍又假左啲，不過我都支持手足盡快走

P

推推推

機場班警蛆已準備就緒，自編自導自沖禁區

手足be water, 有車就坐車，無車就行都行返出東涌再作打算！

我有圖照sd咋
唔理真假 留低無著數

如果兩種消息都係鬼 梗係揀人身安全果個黎信
換句話講 叫留守一定係仆街仔

be water!!!

走啦，留喺給度做咩

又係你呢隻鬼，想人留低？不了

push 快啲走呀 無謂送頭 留得青山在呀 各位 be water！

Be water呀手足

要有航班有旅客抵港，咁停留係機場先值得
如果清晒航班又無晒旅客留係個困獸鬥到做咩?
今日目的已達成，要掌握時機係黑狗黎之前散，唔好比人拉到先係真係完勝
一直係度磨，其實係比黑狗一個一網成擒既機會

麻煩幫手推推

真係海關朋友一手資料！

而家機場有咩媒體 live 緊?

置頂

小心流料

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

鬼話人係鬼 笑撚左

幫手推
現場消息 有手足開始散緊
但仲有千幾人入去
如果有人係機場快線或者東涌 請提下佢快啲走

仲打到電話

電話唔通⋯⋯

打火警鐘 call消防 即走丫

be water

唔太清楚 但頭先黑犬開記招 開左好耐
拖住左一班記者

推！be water呀！

now

請停止恐慌
恐慌只係令意外更易發生同提高危險風險

PUSH

明白 但為左手足安全 冒住俾人屌我係鬼都要講
自行判斷

NOWTV

不分化 不割蓆

721 811

走！！！！即刻散，唔好再坐

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

國泰城方向，仲有人行緊入去T1

手足係國泰城對面倉幢大廈做物管
國泰城已收工

5:30啦,都仲未完
係咁遊花園,真心有伏

pls tell everyone in airport if u are still there! 現場應該上唔到網了

目標達成，保留戰力

斷左網絡入面手足睇唔到

有無人行緊入去人傳人講句：斷網快走

如果有狗扮示威者入禁區
狗狗有籍口開真槍
首先斷網 之後熄燈 然後開槍
香港64 呀!

唔止上唔到網 好多朋友手機打完有人接聽但無聲

走啦屌你p牌
戇居呀五毛
你啲字咁大隻係人都睇到啦
仲有呀，而家冇人用鳩嗚架啦收皮啦

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

今日目標已達到
手足be water勿送頭

走啊，我要洒啊，聽唔聽到啊，走啊

以前可能係
但機場好難走 一定要即刻走

網絡差，要直接打俾家人朋友呀！

走啊

撤啊屌

電話通到
我剛剛先打完知會自己朋友
航班取消信息
不過對方有話收信息少少問題LAG LAG地咁

已經打唔通電話

好大機會唔係清場
而係直接拉人

你地宜家地理上等於係監倉入面
無可能勇武得到架

屌，咪撚一咪嚇人啦，上次又係咁不停叫人散。

推 推到俾手足知

咩叫最安全嘅地點？
1. 有旅客 有國際價值
2. 可接機 有籍口留
3. 有商店有員工 商家會發言

依家咩都冇呀
留荒島真係送頭
聽日再入 為了更長的抗爭 求吓你哋走
打電話叫所有人走

海關入面全部都係狗，快走！！！

離開啦

p

pish

配槍呀喂,快D走唔好俾佢地血洗

老豆屎橋
機場富豪晚餐自助餐有位$486一位恒生卡六折🙏🙏🙏

我個fd係現場話機鐵，巴士，的士都停咗。。。

有 ching 講得對、無人孤島留係到無意思！
今日咁多位辛苦晒、返去睇愛回家！

推呀

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

走啊

海關係可以有槍wor

gogogo

Go

之前唔散住都唔撚緊要 最多有起事上黎走小路散
依家係機場啊師兄
荒野黎 有起事上黎想走都無撚得走啊屌

但我問海關朋友 佢反而話海關依家要還槍

推
快啲走 聽日再去

走啦，今日目標已達

五點九最後一班機呀！要走啦！

直接打電話係仲通到
大家打電話通訊係最直接

睇live散緊, 不過有好多仲喺度磨

佢唔洗打你地，cut曬d交通
跟住逐個抄ID預約拘捕，唔係未試過
唔好以為你人多 佢無你辦法

今日入機場目的係 癱瘓機場運作，嘗試迫政府回應
機場運作已經癱瘓 但政府拒絕回應 同時可能會有大量手足送頭
留係到做乜？ 人無事先可以做世界冠軍！
有消息指 等旅客及員工離開後
6點 機場範圍內可能會斷網絡
到時會真係變荒島

我專重現場手足 請盡快討論去留 齊上齊落

走走走走走走走走走走走走走走走走

暴力係機場清場成個香港即玩完
多國即係發出黑色旅遊警告
美國又可能即制裁香港
我問班畜受唔受得起

俾左你咪又係話假...係人都整到

快走

走！
黑警匿埋左免税店

推推!

仲有機landing

未停, 仲有機黎緊

無旅客無得宣傳
最初目的做唔到
走啦
下次再聚

推,快D走!!

黃天龍，現職警，機場內混入示威者

721 811

快d走

屌 又玩臥底

[url]網址[/url][url]網址[/url]
快D走！！！

機場設計, 天險之地，孤島係困獸鬥，無車真係走到
今日聚完就達成目的就散，可以再聚過
一星期攪機場一兩日好過只係磨足成日

走呀!!

走啊屌

撒喇

721

唔好再加多個812 comment!!!

最驚係卧底會衝，大家散啦！！

721
811

又老解又臥底 屌你老母依家係殺人荒島？
快啲走啊手足

散啦

推 一個都不能少！！！

會唔會熄燈 血腥鎮壓？

機場特警混入示威者中

你想留嘅出聲，我俾個營你喺度訓又點話

機場會變孤島!

目的已達成，真係要散, 唔好磨喇，咁既犧牲唔值得
唔好以為香港仲有法理可言
今時今日班黑狗無野做唔出
要見機行事, 安全為上，抗爭還很漫長

wa 屌

puch

唔好黐線啦就算唔拉你一放催淚彈人踩人一定踩死人
到時警察係唔需要負責㗎

唔好俾遊客走

长官，这边

確實咗取消全部航班，快撤

推！班狗一定係想圍捕
唔好再有手足傷亡，快啲走

何韻詩係現場 一定唔會清 大家唔好中散水撚計

不被捕不受傷

機場T1無網路

封路面入機場，唔好等狗去

啱 現場一個都不能少

快快快

TG冇問題

呢度有鬼叫人唔好走

全部字一分鐘打完

仲等咩呀？

快

AA 通知機場範圍內都將網絡關掉, 會開始機場會上唔到網, 會清場呀, 如果有朋友機場同佢哋講機場會開始上唔到網，要斷網絡 (fact checked)

黑衫衝鐵馬？？？？？？黑二哥「話」今日機場無狗喎！？黑二哥「話」卧底會跟命令唔做違法行為喎！？江永祥「話」無人衝擊就唔會清場喎！？

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

齊上齊落不被捕
快啲走

求下你哋走啦

叫佢叫啲人撤,停飛已經逹到目的啦.
你唔衝,啲鬼實衝,一衝就圍捕嫁啦

我敢講叫人唔好散個d人全部都係鬼 個地形根本就冇得走
各位手足快走場仗仲未打完架

但更加唔想手足搵命搏
保護自己最重要

推
快走

走啦 守個孤島有咩用？叫留既人講下點解要留機場先！

走呀! 全部人都快走!

On9係要清場理得你邊個係現場都一樣清

走呀快啲

乜你估依家班狗仲有理智？
到時放完彈
你帶口罩 打完你話有口罩認唔出 你吹得佢脹？
仲有 係班狗眼中 何韻詩又點 「犯法」唔洗拉？
佢要屈你有做都唔係新鮮事

Pls be water my friend

我朋友電話經已收唔到😭😭

快走，離境冇乜旅客，明天再來

叫埋何韻詩走啦屌 有光環唔會郁你咩

佢哋如果無車的話，可以去搭往愉景灣的巴士，在接機大堂出口右轉的停車場上有私人遊車站，DB站就在那邊，傳出去啦！，
等啲人有多個途徑可以走

每日停機場會點

Be water !!! 走呀 !!!

班狗會理？
分分鐘打一鑊勁

好多人散緊，暫時機鐵8分鐘一班，冇巴士，要行路去東涌

唔知係味同一間車、幾個鍾前有直播睇到佢係佐敦出現

去接機

push!!!!

Fact checked
All CX ground staff are asked to leave the airport, CX office staff released early, they will seal off CLK island. The bridges from Tung Chung will be closed.

confirm cxc office releases early
confirmed ground staff is packing too

all first hand

仲上到網嘅現場手足
通知下隔離上唔到網嘅手足
去setting轉用3G
喺網絡大擠塞嘅情況下會易啲上到網

比你走出門囗，冇車你走去邊

接你老尾咩依家

香港機場管理局表示，建議所有乘客盡快離開航站樓

無哂遊客人質
走呀！

我就喺now331台睇下，係咪即刻清場

Be water，留德青山在，哪怕冇柴燒。

走啦大家
無哂旅客留都無用

流浮山班刀手搵到路未？

果度咁多人，收唔到好正常，我唔會叫人做乜，但做乜都好，一定要冷靜啲

屌 咁易俾鬼左右 仲抗乜撚野爭

走

到時如果即刻清 你又會屌鳩我係黑犬
航空公司依家又唔那係直屬黑犬
佢清唔清你都有位入我
所以決定唔理你

快d走啦，注意安全

大家真係要冷靜，我地今日又課金
香港人，一個不能小
其實一個禮拜一次，政府真係會頭痕

推，前線手足快d撤離

依個係真既

香港都有干擾車，冇網路死哂都冇人知，快走去東涌先或直接過海先

(17:38) 城巴宣佈以下北大嶼山 / 機場路線臨時服務安排：

1. A10, A11, A12, A20, A21, A22, A26, A29, A29P線往機場方向不停一號及二號客運大樓，改經港珠澳大橋人工島直接前往機場地面運輸中心

2. E11, E11A, E21, E22, E22A, E23, E23A線往機場方向，停靠東岸路「國泰城（東）」巴士站後，改經及停靠一號客運大樓落客站，再直接前往博覽館總站 / 機場地面運輸中心

推，前線手足快d散水

唔理真假 大多數叫人走都p牌仔

走喇，你老味，咪撚戀戰啊...

總之依家叫人走好過留 果班已經冇曬機同旅客 一個都不能少 幫得幾多得幾多

我都無話你一定錯，但如果唔係真fc左大家會好亂，你係真心想幫人就唔好亂黎

大家試試考慮 *港島交通台* Telegram建議，改搭船離開機場，避開東涌與港鐵機場快綫駐警：
(16:00) 本台現提供大嶼山對外渡輪班次以供參考
*梅窩往中環渡輪*
由機場前往梅窩，可乘搭 S1、S56、S64 前往東涌市中心總站轉乘新大嶼山巴士 3M
或在機場乘搭新大嶼山巴士 A35（是日由大橋香港口岸開出班次只餘 18:15 及 23:30 兩班，緊急情況下不建議等候）
渡輪梅窩開航時間
1610、1650
1730*
1810、1840
1930*
2030
2130*
2240
2330
*普通渡輪﹙慢船﹚，可載貨物及寵物
*愉景灣往中環渡輪*
由機場前往愉景灣，可在機場一號停車場旅遊車總站（機場巴士總站對面）乘搭愉景灣巴士 DB02R，至總站下車步行前往碼頭。
或乘搭 S1、S56、S64 前往東涌市中心總站後，步行至東涌站 D 出口轉乘愉景灣巴士 DB01R。
愉景灣開航時間
1610、1640
1710、1740
1800、1820、1840
1900、1930
2000、2030
2100、2130
2200、2230
2300、2330
0000、0030
0120
0250
0420
*東涌往屯門渡輪*
渡輪由東涌發展碼頭開出，可在機場乘搭 S56 經東涌站前往。
東涌開
1633
1833
1930

頭先我同佢仲傾緊，一直都多人，
你根本係鬼

好明顯玩大屠殺，要走了，反正都停止左佢運作一天

所有人快D走

手動copy
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂。

8964就係冇人信死都唔走

遇緊急情況，請善用火警鐘

（From 老細朋友老公）機場海關同事六時撤退，並向狗借出拘留室。

入邊仲有鬼佬遊客

我衡量過先出
平時係出面 就算有鬼叫唔好散
大家最多都係遲啲走 走小路
但今日係機場 到時真係清就困獸鬥
荒島啊 所以我先唔理真假都出左post先
寧願俾人呃夠10次8次 都唔想幾千個手足一鋪清袋

我老師搭緊cx由多倫多翻hk
機場個網頁寫大約1830降落
應該唔會6點即刻清場嘅

快啲走啦啲鬼實搞事

算la 佢應該係狗屋太耐

走啦走啦

我做到既野唔多 只可以幫手推下 求下巴打們快走

推左先
快啲走先

現場好多遊客啊

啱啱落機 行李仲未出

叫手足送頭就一定係鬼
屌你老母 係真係假都走左先！

依個真唔係 返通宵既海關仲未話唔洗返工

所以我先話你未必係錯，大家都唔想手足送頭，但要冷靜啲，唔好令佢地自亂。

(原Link

Same here 收得唔好

fchecked
有朋友係機場做
話有黑衫同佢講6點清場
真係唔好留
一個都唔可以再少
走左唔會有啲咩影響，但唔走就一定對我地有影響呀！！！！！！！

海關不嬲都有配槍
講果個都on9

打多幾次電話就收到

屌你老母 傻撚左？唔好話何韻詩呀 依家梁愛詩係度黑警都照清啦

8964我當日在廣州，第二朝第一時搭火車走。當地人話廣州軍區係子弟兵，拖慢嚟追捕64人士，所以全部人都喺南方逃亡

推，唔好留戀，擇日再戰

廢老圖仲要係forward，同冇source冇分別

抗乜撚野爭
我都唔知講乜柒好。

唔知第時又講乜地方難走又叫曬啲人走

明明又無通告又話會清場

仲要打持久戰㗎！快啲走呀

走啦大家

冇車走，rip to me

搭船都要走

就嚟6點喇喎

圍魏救趙

未走既你 仲留係到做咩

推 走呀

手足 係現場？ 仲有幾多人 巴士停左啦咩

我上面留言打左句自行判斷
因為我聯絡唔上自己朋友
亦知機場有機會被斷網 所以叫大家俾資訊現埋朋友

推比所有人睇

而家多唔多人走左?

我上面留言打左句自行判斷
因為我聯絡唔上自己朋友
亦知機場有機會被斷網 所以叫大家俾資訊現場朋友
當然你地最後走唔走我無權管
但有咩事大家都會心痛
依條路又少一個手足

最後逃生機會 !!!

立即離開機場 !!!
立即離開機場 !!!
立即離開機場 !!!

行路出東涌都要走呀，唔好送頭

走走走

仲係好撚多人

仲有5分鐘
無清到場我屌你老母

趁仍有遊客，一齊走安全！

排勁耐又少車，應該6點前走唔到
可能行去 AWE/東涌

你屌啦 我上面已經覆哂
根本有有清又屌無清都會屌
你估班狗唔撚識mon post？
我無野講

仲有 4000左右走緊，T1 around 1500

仲有兩分鐘

我唔介意俾人屌係鬼 又話乜6點唔清屌我老母
最緊要現場手足收到資訊
走唔走自己決定

開波

仲一機機旅客出緊嚟

清撚左未？聲都聽唔到

說好的清場

(轉)

清咗未？

推呀，6點啦

?

樓主呢？

痴線

走呀

樓主呢？？？
散水撚

你老母散水黨 清咗未呀????

6點？？

屌你老母

清左去邊

繼續屌啦 你係現場可以繼續留啊 無人阻你

6點2啦,
係咪6點4先開始64呀?
你地打啦好悶呀.JPG

清左未?

點呀 popo 任務失敗 好傷心?

又話以眼還眼？

成班鬼成隻小學雞咁望住個鐘等6點
如果6點正岩岩好清場都到時又要屌鳩我係狗 內地消息啊嘛
繼續分化啦柒頭

內部*

屌哂你班仆街黑狗
係咪手足早左散無得清場嬲嬲豬 頭先未夠6點唔撚留言
到左6點無野做唔洗清場就衝哂出黎留言

說好的清場呢 散水黨

喂 又問我去左邊 覆撚左你又唔回我 上頭唔俾回啊？

仲有隻

都講到明清場 封mtr
仲係到問人清場未?話我地未達到目標??
on9 先信1日就會解決到所有訴求

唔會清

班分化黑犬6點無得打人嬲嬲豬 上哂水 未夠6點又唔撚出聲

6:15分啦，
5毛樓主死左去邊

屌你老母 清乜撚野場？我仲係t1 有冷氣有網絡 咪撚九up la

唔係話主張叫人留
但係咪次次都因為呢啲對家故意放風 未fc嘅消息所影響到
希望大家克服吓白色恐怖

岩呀
撚班手足留係冇得走.冇野食 比人圍既地方
咩居心

hi警犬分化撚

2019年啦 仲自己sd比自己

屌你老母啦 仲有遊客出近離境大堂

知你條傻鳩好努力叫人散水
點知唔受 又要諗計點清場

6點？

你覺得班狗會話比你聽幾點清?
定係你知幾點?

200元朗刀手仲游緊水?

流浮山刀手呢

清左未呀屌你老母

克服揀下地方 屌你老母個到荒島啦 無野食無路走
佢6點清又好 9點清又好
有手足留低就衰9成

失蹤人口

now live

清左未？

你似popo wor
你同事有冇話比你知幾點清?

清你老母呀
成日吹風

做打手做到你咁廢真係影衰晒你同行
要狂出引戰po黎釣人推po
咁即係代表你地好撚驚人到機場啦
雖然未知乜野原因 但係就肯撚定你博人走 但又失敗左
就係咁

清左？

流浮山刀手 2.0

lm

收皮啦屌你
走你條命

聽朝6點 明㗎啦

做五毛做撚到你咁真係搵唔撚到食
開隻P牌 post都唔撚多個係到搞分化
我都見到你依家係到撚到啲手足唔好走

6點已過

啱啱清潔工清場！掃咗下地

清未?

咩時區6點？？？

好快冇啦
D手足會點你唔係諗唔到呀?

US?

垃圾香港人再一次自行清自己場

屌你老母 而家清咗未啊
勁多旅客喺機場啊 香港警察會夠膽清？

唔想任何一個手足再出事

清咗未呀 on9 fake news
想玩白色恐怖

清場都遲到？

蘋果直播大把人

仲唔走 等D旅客先走?

清你老母

清未啊 好撚悶啊 屌你

6點喇，清左未?
負評，不推文回覆，block，上一頁

6點半啦wo

你地同事做野成日都遲到

求下你地走啦 留力打後呀 今日比狗伏 就捱唔到落去架啦

喂繼撚續啦你班仆街警犬
繼續留言屌鳩我個6點鐘啦
咁撚叻叫人留低啊嘛

不分化 要留既自己決定
但我建議走

？？？

幾時又開個Post話7點 8點 9點清埸呀?
成撚日Fake 屌你老母 Fake News死全家

散水撚又嬴

瞓咗無睇，清咗未？

fake new block得

又靠嚇

散水黨又贏

叫人走就是鬼！

機場已經停左
你留黎做乜
不過聽日再黎好過啦

耍夠未呀

屠城都遲到

全部叫人走都係鬼

清左未呀
3毛

冇呀，你講俾我聽？

八號風球嗰時，乜乜乜機場人員、貨櫃碼頭人員嘅消息，大家都睇唔少啦

又散水黨

6點半啦.................

係唔係跌左耳機 收唔到風?

whatsapp係度瘋傳咩封島拉人 fc cpnfirmed， 散水黨大勝

六點啦喎

係香港搭過飛機都知，5:20 降落，你冇行李都冇何能6點出到閘
不過三毛應該冇經驗

六點已過淸你老母

屌你老母垃圾

咪講垃圾啦，清未？

清左場未？

Fake!!!!!!
冇叫人撒去T2
海關冇全面配槍

點解呢個垃圾散水post都有正評

屌你老母fake news撚

孤島 最好就走.
取消所有航班, 一個人都捉唔到都算贏
等佢地交代

犬隻呢 樓主

轉場!

Block啦垃圾

畜龍去咗邊

bin c恥笑開始

清你老母個場？

狗呢樓主 ？

唉

Blocked,on9 樓主

7點都黎緊

清你老味咩

刀手2.0黎左未啊

繼續屌 乜撚野5毛3毛散水撚 我屌撚哂你地老母
手足留係個到托？ 你話我知佢地留係到除左俾人打俾人拉仲有咩可以做

清撚左未呀屌你

咪臭係封鎖機場lor
迫停空運呀

Fake news緊係冇得fact check啦屌你老母五毛狗樓主

7點都黎緊頭啦 手足 玩尻我阿？
一陣出大馬路一定成地都係屎 個個垃圾驚撚死班差佬6點準時衝尻你 個撚個推黎推去賴撚晒屎
特登請假出黎叫黑警還眼 番屋企

厉害了我的国

取消晒, 無理由再留

冇航班就等如清場？
可唔可以唔好再傳未經證實嘅假消息？

狗呢？

block

即晚binc

7點啦和

一個鐘啦喎

fake

又黎多次200刀手事件
根本敵人只有自己 對自己冇信心先會驚

說好的6pm清場呢？

7點都冇事 收皮啦

sorry 我都唔知個fd fake我。。。

你好鬼 block bye

清你老母呀清

樓豬係狗定係5毛？

P你個臭K 成撚日放流料 垃圾 Block

又一件block得

就黎8點啦喂
清場呢？

清場未呀屌你老母

樓主5毛

今日中伏 聽日繼續 請尊重

7點喇

又話清場既

Block

清你老母啊

有時差？

清撚左去邊

你老母屋企6點鐘清場

出黎呀屌你老母散水撚

解散軍來了

( Show Blocked User - 無名手指餅 )

鞭個尸先
屌你老母

清你老母個臭閪呀

清乜撚 散水鬼 屌你老母

屌你老母 我一撚定要推返個post上前 清咗場未呀

不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！不推文回覆！

食屎啦知唔知搞到嗰陣幾亂，有啲手足喺咁 L熱嘅天氣行幾公里去東涌，真係多謝晒

完全封鎖

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

You are fake news.gif

你班仆街連登仔根本唔撚用腦 重學人報仇 要以眼還眼 唔好笑大人個口得唔得

Ban

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
然後六點鐘 所有P牌消失
發生乜事大家心知肚明

Blocked

依家7:30乜事都冇發生

流浮山刀手

Onlun9

不割席！不分化！

收皮啦撚屌

鬼

你係鬼呀 吊你老母

笑撚死 而家班p牌仲識得先屈人係五毛

block 柒你條on9仔

出黎啦樓主 8點啦而家

Noted with thanks

人呢？